5毛死晒去邊 cctai無晒失敗主義post好唔慣

五毛：好嬲好嬲

兩登都好靜係咪收哂工

好唔慣今日無晒呢d post

失敗主義失敗咗

收隊

可能唔比佢地火上加油

姐姐教路而家係時機走資
仲同你返工咩

五毛：好嬲好嬲 死美國佬 孟同志

冇了，要輸了

中国

輸咗

班柒頭等緊上面落order

無糧出梗係嬲啦
依家可能做袋鼠仲好搵

傾緊點唱美金點開離岸掛

五毛又輸

哩幾日不斷有人屌美國口交

佢哋月薪定時薪

琴日仲有好多5毛
今日無曬

我研究過5毛發覺佢哋係一篤一篤咁樣嚟
睇下下晝佢哋可以玩到啲乜嘢新花樣
琴日七點幾上晝就一篤晏晝一點一篤
粗口 佔咗5%
基本上每20個字就會有一句垃圾 屌閪鳩老母垃圾
香港人=垃圾= 人血饅頭唔配有民主乜差乜差乜差乜差 呢啲字嘅頻率出現得特別高
我就嚟可以寫份研究報告出嚟

要趕住去其他平台發維穩post呀

佢地只會：
無錢搵
無錢搵
無錢搵

五毛走緊資唔得閒

比D時間人地老細定個風向先啦
都唔知習敗敗想吹咩風